警狗扮示威者再捉人 有冇犯例？

直播都睇到扮示威者再反捉